留意到而家啲五毛學精左，會搶頭幾個回覆黎帶風向，仲要一連幾個五毛，平時開post就用黎扮野洗底，大家小心

通常啲comment 會屌抗爭者唔屌中共
或者扮中立講中國/港共某方面真係做得好

大家見到記得負評爆佢
同屌柒佢
等大家都知呢啲係五毛

仲宜家 一早係咁

越黎越猖狂

推下先

我個5毛list 增長緊
雖然會擔心friendly fire

係
隔離新制裁post好多

1個五毛俾負皮又唔敢留言反駁

推

咁樣其實仲容易block鬼晒佢地

寧枉勿縱

希望第時美國會制裁pr公司
因為pr公司威脅自由世界
Pr公司操控言論 根本同言論自由無關

一係要好似twitter
國家喉舌出post 要標明自己係國家喉舌

Push

多啲黎密啲手

絕對認同！根本係自由世界嘅敵人！

係
仲笑9自炒

都啱
但pr公司始終可以暗地𥚃用假既身分 開無限分身
去創造唔真實既輿論 完全無監管
就算一間倒下 又另一間起
自己就收錢有利益 去損害公眾利益
唔同傳統新聞機構 以後都都會影響住輿論
但新聞機構係傳統行業 受到各種監管
而且新聞從業員都受過下起碼既新聞訓練

佢地漸漸形成左某種權力
幕後操縱/打壓民意既力量
世界應該正視依個問題

講到底，政權利益，最後都係大財團資本家利益。
而呢班人基本上同政權係合二為一。
咩人/機構用得最多PR公司or請得最多PR，咪又係d 濕9大財團

星期五立會想過監控碼，快的幫手推：

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

小心變單機，雖然你地都唔care 民意

希特拉：盟軍都唔care法國，比利時，荷蘭，盧森堡，丹麥同挪威民意

等你地有槍有炮先再講啦

開個slut post同埋留唔留任都有批五毛狂上

法國，比利時，荷蘭，盧森堡，丹麥同挪威既槍炮咪係納粹黨度囉

其實以前都係咁，佢地仲會幾個acc圍攻一個人迫佢收聲

上年陳彥霖果陣己經係咁，但應該更早時間都一樣

比喻不倫吧，納粹黨入面仲有無反對黨做緊？

臭閪蚑那咪係納粹德國，香港咪係法比荷盧丹挪囉臭閪蚑那賤蛆

我都覺，大家小心

係囉
頭幾個回覆都已封鎖

冇錯
最鍾意賴返香港人
完全唔會講政府同埋黑警

希望連仔正視一下

連續幾個回覆一齊帶風向

中共真係請左好多人

但對觀點同主流連登仔好唔一致
雖然佢地成日小罵大幫忙
棉裡藏針

可能係一個人控幾個AC？